有冇人讀科技相關學科但唔係完全信任科技？

基本上ebanking過數無論金額大細都一定會Cap screen

網上交卷/交功課都會Cap圖怕佢話收唔到我就仆街

好正常
你條問題同你個scenario 無關連

人地個backend點寫眾所鳩知
Frontend同backend點hub又係鳩知

data

未畢業已經砌假數
仲有啲心虛

出黎先知會擺個數字出黎嘅野全部都唔洗信

我意思係就算你知道個System點行，但都係唔放心，點都留返少少底做證

讀醫療科，但係信捐血會短命d

你點知道個System點行

咁既然d人做完手術好返都無之前咁精神，咁捐血係直接抽身體入面既野出黎，梗係有影響

我一直都係，螢幕截圖嗰欄，差唔多有三分一都係呢啲圖

有時唔係科技做唔到，而係啲高層唔想用

完咗Sem或者Confirm對方收到數我會Del既

但總係唔敢完全信任個System，點都Cap個圖留底

除左system
仲有硬件

唔理硬件
都有人亂打input引發其他野出黎
仲有內部濕鳩更新

層層影響
除左大學assignment自己打幾十行code係無死
基本上就算真係睇system果條友都唔知邊度打邊忽

讀完CS先知道programmer可以幾咁on9
所以屋企先會有nas做backup
iPhone要個個禮拜做backup先放心

利申： on99 code狗

你呢啲都叫正常

我痴線到有NAS都買Portable HDD整多個Backup

咁你屙尿會唔會短命啲？
都係直接抽身體入面嘅嘢出嚟

尿係metabolic waste，身體有排尿嘅自然機制，大自然邊有動物會插支針放d血入個袋到比其他人

blackboard?

submit 個 draft 再post deadline 先做

system bug

依家讀我城用緊Canvas

今朝midterm差唔多夠鐘嗰陣Submit
見撚到成個畫面Freeze撚咗，跟住503咗
嚇到我鳩都縮埋

唯有盡量cap圖留底

佢好狗，交功課就會顯示幾時交，但quiz睇唔到

砌機未
會freeze 咁廢嘅

你督尿會運O2同 CO2？

越了解, 越清楚箇中風險

會運H+ 同 HCO3-

其實巴打你咁做冇問題呀
唔可以單靠NAS嚟做backup
想啲資料穩陣係要用第二樣嘢backup個NAS

有喎同學

我明明Confirm咗Submit